珍珠奶茶少糖會唔會健康d？

真係好鍾意飮

我都鐘意

D奶精都係問題

飮多會點？

我都好有興趣, 茶加奶精會唔會好似港式奶茶咁增加腎者之石風險

飲開走甜同埋剩係買鮮奶珍珠奶茶

肥, 你當佢係油咁睇就FIT曬

就算奶茶少糖，珍珠本身都好甜，一早有糖醬浸住

cheap 既奶精好多trans fat
又唔會俾個label 你睇到, 你估d 舖頭會用貴定平野

淨茶加珍珠
飲慣左就唔想飲奶精

小糖小奶少茶少珍珠就比較健康